【踢多兩隻腳都係要出局】阿仙奴20-21球迷吹水區MCCCLXI

#StandWithOzil

1

洛克人終於有啲貢獻

晉級

老婆兄好快手

多得阿祖安撲唔哂

邊撚個再反leno屌邊個

頭先洛克人係咪以為仲要射，佢慢慢行返去

垃圾leno搞到要踢6輪先分到勝負

Mvp Leon

wilock skysports條女
都笑鳩佢

提名milner拎金手套

含撚柒啦死利狗！

提提大家
拿卡繼續埸均一球

Leno

牙蘭

輕輕鬆鬆

啱啱埃及仔射失完坦唔搭佢膊頭

我唔反
我兩個都撐

LENO重振雄風

Leno今場可以上番神枱

蘭奴其實唔勁 撲第一球十二碼撲返中間
有無手足認同

有冇人有Leno救12碼gif圖

希望leno可以靠呢場打翻起信心
埃及射失個下以為玩撚完

都就黎唔係同事

多謝佢哋讓個盃仔俾我哋呀！

阿叔啲12碼真係穩到仆街

Topic好波

其實想撐蘭多過笑猁狗

發現willock好撚似林宥嘉

見佢助跑都驚

不嬲神枱

猁輸就話養隻盃仔比阿

廢龍可以接實再恥笑對面

好撚chill

冇

殺猁阿

反蘭跳樓死啦

成晚都冇見唔到條女
一完場條link即刻玩完

兩個射失/差啲射失都係一樣助跑方法

垃圾波都然 笑左

可唔可以唔反leno1個月

特登換出嚟射pen

新巴神

MVP leno！

以後搵佢做劊子手得唔得

有咩好笑 我地自己都踢到碌鳩咁

留意到呢啲盃已經踢到8強 贏多3場又有盃捧

好似4強已經返返我地主場（溫布萊）

反leno係邊？

踢到屎咁

手足爆閘未？

隻閪手冇力牙

Btw 80m比比

入完都忍唔住笑

射撚完個笑容

仲有jota 嗰球

唔講咁多
正皮先啦

四腳猁真係垃圾

少林足球魔鬼隊個龍咩

叔

發覺呀叔次次射完都震懾到對手,搞到對面無晒信心

謝謝你，賓特尼奴。

100%成功率

下個post你吹奏牙蘭
我都係jer一個post

仲要chill射完望住對面笑

真心，打返起leno信心就好

恭喜咁多位阿迷

上季谷到盡先拎到歐霸入場券唔知第幾圈
季尾赢幾場
拎個冇人care嘅足總盃
就話要六冠王
大佬啊
井底之蛙到
咁目中無人
真係得你哋先做到
又鍾意食薩莉亞
又乜韋利安
乜乜七七都有

p.s. 純粹入黎講幾句
唔好再入黎我哋po到串嘴
自己繼續圍爐

射完偷笑好正

過去爆閘

笑撚到仆街

完全冇信心：西追 埃及 洛克人
有信心:叔 Pepe

totalsportek 其他lo

笑咗幾靚仔

輸就係輸啦屌你老母 出左局又話唔稀罕咁幾樣衰

唔差啦 包皮好穩陣
係坦狗

唔爆啦，睇完閪波好攰

咪咁小學雞啦

米八ryo蛇兩個訓撚左啦

坦狗冇出醜
滿意了

係

下一圈抽咗未

想像唔到包皮 30m就買到

好快推爆
leno >廢龍

屌 willock 一出道個陣已經覺得好似 終於有人都咁覺得

人地話全隊副選呀

平常心

平行時空？？

利狗黑哨 唔計啦
我哋戰勝黑哨

聽朝睇完highlight再捉出嚟講

有無人有牙叔笑容圖

咁都叫冇傳波閪到仆街喎ching

踢到屎咁都贏左臭利狗仲黑哨

想打大佬 打76

出左幾次啦

踢到咁隨時彈鐘

其實有 不過LENO SAVE

咪無聊啦
對面得個小雅柒姐

反leno狗全部潛晒

去到臨尾好似真係全隊副選黎

頭20分鐘無

達最撚癲係擺十二碼最勁嘅叔第4個射 射到對面關鍵一球冇曬士氣 第6球再擺利記屠夫willock親手手刃利記 達癲到 請受我一拜

有冇阿叔笑 個個gif

我地其實都半隊

又話少個機會睇新仔 我地只係贏leno
乜鳩野全副選阿睇過 肉撚酸到班猁

你要知道
坦狗平時d出醜又幾柒
今日safe

之後果個charm到仆街既笑容

Pepe同佢應該係幫埃及還拖

topic

好想睇d話leno廢嘅點死返嚟話靠leno

大家都係兩個正選

講真兩個都反唔落
依家可能係最好嘅結果
兩個一齊成材

達蛇下緊一盤好大既棋

計撚好哂牙叔落場就係射碼

🤝

坦啲俾波無力 界外球又唔識掉

成班4點鐘唔訓推左幾個post話唔care

得leno 煞卡兩個

第一日嘅事上兩年俾鏝追過都話排第二先有動力啦

爆閘真係多左 事實上人地正選係勁嘅

係啲球迷口吻柒啫

坦狗平時10腳西
今日5腳
ok啦

阿祖安俾阿叔笑到無哂信心之後pepe都笑鳩佢 連環打擊

pepe c8無得計副選下話

擺明恥笑阿祖安

阿祖安啲trash talk係咪好似啲死痢狗咁講埋啲on9野
點解阿叔屁屁射完會忍唔住笑

理撚得佢 勝者為王

叔真係好正

利記屠夫

見到佢個助跑我都驚 ...

加油 祝你地一切順利 我利 但尊重大家

冇錯

起碼冇比salah玩弄

leno訪問自信返晒黎

根本冇睇呀

老婆狗pin

ok, 我同牙路兩個都夠做

拎行金手套添啦

Leno 7個save

好驚下場對鏝

大巴大巴車落阿當斯度

叔=吉祥物

leno真係幾靚仔

Pepe依加絕對係副選

兩個d頹樣一撚樣

今場motm who

pepe擰返轉頭笑

leno

好鬼正，好似射埋個波，唔好煩住佢咁

有球靚傳既

今年的抽籤運, 睇怕中9成

推呢個post?

進攻方面達蛇真係好開始執執

pepe 全場跳老舞 nxxxxxxx 欠火候

c8 都要搞搞佢

都話利迷係個小雅柒
爆嚟jm9

算啦唔好爆啦屌
好黎好去

最後willock親自射落佢身上 佢應該生涯玩完

Holding 3中堅後場場副選算唔算

pepe點睇都副選料呀清

今日佢踢到面青口唇白

型撚到

唔明放佢左邊Jm9?

有預感下round抽到鏝獌熱是旦一隊

笑佢猁狗冇牙呀

基本la

*正選

如果廢龍已接實 再打反擊贏咗啦

willock唔入應該會比人斬晒

係啦 一場英超都冇正選過 西到呢

美中不足就係佢冇份射十二碼

爆黎做乜

埃及12碼
跟阿叔輕輕鬆鬆學野啦

leno啦唔洗諗

比佢左腳出波 同埋依加場場都主攻左邊

成個史達寧

真，我準備射爆個龍

佢工人話我聽突登咁射

有人爆閘我唔想，有乜去Nben公海個po尋仇

波都傳唔到

廢龍單手接實晒啲十二碼啦

快出公海打仗

嗰邊d人都冇乜嘢
得幾條友搞搞震咋嘛

又打稻草人

佢值得副選

手足貢認真

埃及同pepe 見到已經驚

阿叔笑果下幾靚仔

入黎恭喜咁大禮呀

其實wilock都係 -6

不知名中堅

林鄭主動退回劍橋名譽院士名銜學院不予置評

佢宣明會黎

我唔會啦 大家睇波都係想開開心心
大家唔好咁夜訓啦

真，夜了

c8 leno saka 包皮 xhaka
我地出正選係多過對面既
但對面沙短，vvd, Wilson 咪又係正選料

打到閘既屎達寧

呢場計唔計破左Anfield連敗

洛克你有信心

我地輸 就好多post

d傳波閪到仆街

法定時間都係不敗

果個唔係阿狗黎

毀痢安先係正選

你死都唔肯跟我走

唔計啦盃仔

有出沙短咩 Wilson係鬼正選

咁快割席
手足

你管返你個啲先 有隻爆足幾日

垃圾利狗未完場個topic已經帶定頭盔,輸左就扮唔care

一次就話-6

你利管好自己個幾隻先啦

邊個爆閘咁on9我地呢邊

不嬲支持leno 繼續撐

話說尋日俾成班阿妓追擊咗個幾鐘

呢個真
但利華唔怕呢d野啦

埃及 坦走得未

驗屍咁驗

賣走坦 細爆
換返d 進攻力返黎

隊波有希望既

舉個中指都爆撚晒肌

Saka 包皮 幾時係正選

係咁單單打打話唔志在

係啊 阿狗其實都唔志在
唔小心贏左唔好意思

你管番你果幾隻 南十字 沙拿bb 小雅先啦

80m買副選
阿仙奴仲豪過油王球隊

利華彈鐘，留隊了

新道歉哥

阿叔真係chill撚到

對面絕對既有正選沙拿同vvd
我地有leno xhaka
其他個啲上場都無正選

下呢度有迷廢話Leno上身唔夠肉架喎

小雅囉
仲要爆完柒咗笠水搵人幫

佢上肢力量好差 馬天屌打

開名啦 呢到我睇場

阿叔笑嗰陣個樣後生咗

沙拿唔係沙短沙基利先係沙短

識鳩佢老鼠

埃及可以跟住坦躝 12碼都唔入

同我一齊去西甲啦咁

唔知點解覺得似黃曉明

Ac落後

有無人知比比筆數係咪分期未比晒
係咪要比晒錢先unlock到完整角色呀

wilock助跑比人屌 抵啦
came from that side then that side

好在無買

有冇叔輕鬆射入轉身笑嘅gif

上場出佢贏咗

抽獌熱都輕鬆
曼城低迷緊 我地加多腳收佢山

南十字星同小雅狗快啲捉返佢地，後者仲要係asso仔黎阿狗全部人中之龍，驚撚到佢頂唔順

差個腦未unlock

今場唔差啦

除左愛蛇我邊隊都ok, 20m 不二價

pin

懶係圓滑，外交手腕嚟

咪屈人迷廢啦
一陣又搞到人唔敢認愛

唔洗咁執着正定副啦

比曬80m都未得
要另外加錢買dlc

真係越嚟越鍾意佢
喺場上面嘅種種行為都好正面

阿狗咁撚25

躝出去啦利狗

起機

咁撚樣都無手球真係世界級

睇佢同邊個比架姐 同我地比點會唔夠

傻閪先咁助跑 自己個節奏都亂埋
最好就係朗個射法

冇但對面失左先 冇咁震

最後果期先unlock

包皮唔算咩
我見頭兩場都用佢
saka 用左成季喇喎

真，佢做project好大壓力

新包皮

買緊dlc 等陣

唔掂wo
雖然ok smooth

鏝回晒塘啦認真
達sir上季都贏過哥帥
不過希望唔好再抽作客啦好嘛

自己申請落u 23啦你

嬴個隊友善先係高招

好好j!

佢同埃一樣射法
兩個都基本上俾人救到

阿娃睇完波飛過黎未

skysports 都讚ar叔射得好

話williock又行左又行右

四下神救

skysports條女問

let's talk abt the finish, how impressive do u think it is

not very impressive

佢唔笑嘅話會完美好多
最好做埋wfc個動作

叔個12碼真係好正，之後個笑容

叔真係好可愛

係咪直落抽籤？

一早喺倫敦啦

有冇救十二碼gif

唔同啦 埃及長助跑 射果下重心腳大箭步都知收硬皮

willock d 19 步法

你愛蛇契仔嚟

睇住黎食
叔未射Adrian已經忍唔住彈去左邊一下

chill撚到

第一球

個個係撚狗笑容黎

你叫你哋隻柒頭asso狗小雅咪撚開po 先啦

Btw skysports 條女麻麻哋咋喎
個口大到可以含住幾條撚

好正 真係好似啲阿叔咁勁慢

抵屌啦

how impressive was the finish?

not very impressive

覺唔覺今場好多offside 9吹

willock 有無人覺得佢踢得幾好
拎波比波都唔怯，幾爽

新巴神金鏈鬥神防守大鎖射碼之鬼

牙叔12碼係咪6中6

虎扑

可能今日打左路 扭波唔慣

著名會員新迷xxx員

朗同傾12碼真係勁 都係一步就射

有

老鼠關我地撚事牙

無var垃圾到

廢閪喎今場

now平時英超有喜般同antonia正好多

睇左咁多留言
無人講/讚蘇亞利斯
存在感低到呢

willock自己都淆到仆街

佢話有我呢條夠

真

不過多咗人support佢比波佢
明顯有存在感好多
我地右路真係on9

有冇抽籤link

好有自己風範

Leno: "The club has always given me the feeling I was the number one, I am the number one and will be the number one. My job is to prove it every week and I feel I have done that tonight."

Cedric d長波好差 自己去唔到波 同Willock冇默契
6分

唔講政見 佢出gif世一快

直頭係
呀達奇招蘇亞利斯early cross比啲19旁證搞住晒

我都聽左 收廢龍皮

係因為左路有saka咋

而家抽？ A米都未完

西人黎講
Nbcsn果個大媽無得輸

佢最尾偷笑個樣幾搞笑

聯賽盃twitter好似有

Bernd Leno is the first Arsenal GK to keep a clean sheet at Anfield since 2012. 8 years ago.

冇一球接實 垃圾

抽筋都搵佢射

聯賽盃

咩名 g唔g

其實打得幾好

利申平時反開佢

巴丁其實出番黎仲有無得踢

屌 以為歐霸

個球唔知咩事 仲有殺卡球單刀都係鳩吹

行到出禁區 又慢慢行返去射
都唔知佢做乜鳩
係就勁ban 啦

上季無人用姐 今季Saka都係後備 西咸T3傷左先頂左閘
包皮真係唔知 上場對猁都無份

有var可能吹咗james millar handball
/ 除非又黑我廠

歐霸未入淘汰都唔使驚 對乜都炒硬

今場係幾好，幾下上腳轉身/即彈都爽

[left[/left]

認真 今場無咩好j數據
大家副選 後段射碼贏牙叔

喜般太屈，唔好比

skysports場波踢緊有個stat 呢4年我哋對利失得最多又入得最多

不知道

第二球靚到

接實再講啦

佢有冇踢過邊路

廢鋒一開波球黃金機會

串到

同willock呢d垃圾點夾呀

Leno好好丁喎 7個save 2個12m

willock ok la

出黎 換走拿卡 nxxxxxxx 啦試試

直播link

有 佢自己都想踢邊多d

本身想屌五球都撲右邊

贏leno 一個

應該有 Saliba

有啦
硬爆起上黎仲smooth過pepe

如果今場出冰島廢龍大家又可以訓得

痢話佢地青年軍ar

就係要呢d 霸氣

列文 簡尼 果d 嚇都嚇死人

尾段有兩球俾pepe都唔錯
防守上今場都勤力

讚條撚 慢閪到 又無突破
一拎波 企定定就想斬

唔係一般既廢

輸返三球起碼
今次撐達出leno了

都出左球比holding
控到波 係比平時踢右翼少突破 應該係左腳踢左翼未慣姐
同埋迫多左人
Overall ok啦

巴丁勁過Pepe啦

52 分 果球落地快咗

見到都想笑

一啲啲啦
認真講 屁屁連兩閘都撚唔到 真係水水地

同賭神一樣
前面5輪都係用黎陰尻你

好驚要對羅馬

左面好過右

有 效果麻麻

對鏝

真係對曼城

又贏

gg

呢個斬波好似幾勁 可能幾個助攻

屌你老母 又鏝

GG

主場對曼城

真係對鏝

主場炒哥狗

李城都炒鳩鏝 對鏝有咩好驚

李斯特城跟住利物浦 仲要對曼城痴線

而家應該唔洗打A米 算好

又屠城!!

又可以屌打哥狗

弱智？李利鏝

都大過真實年齒

作同Pepe射完笑鳩對面個龍
可能對面個龍好多野講

成個盃打晒李城利鏝獌熱

光頭佬剋星
達sir

鏝

世界級運氣

屌擺下風水啦 主場定作客

阿叔大把女

DLLM今場真係要bin鳩呢條撚屌
二班龍都救到你隊閪波啊

打盃賽有贏過，55波啦

賓哥又話爆閘？

英足總做左手腳？次次都利鏝

差啲又好似前日咁輸
利申迷利奴

兩個好似笑緊對面on9仔咁

殺李阿，屠猁城

足總不嬲迫害我阿

block撚左十世啦

女子組輸曼城二比一出局

鏝聯賽杯都好似出哂正選搭1-2件幼幼點贏

對鏝真係咁差咩
上屆足總盃4強屌打鏝喎
今次仲要番主場

但想知可以點救

幫班囡囡報仇

大家點睇433

主

證明唔係廢龍唔肯爭 係達子一早決定左

唔係次次用到個招

未至於屌打呀話大佬

冇咩其他選擇

有牙羊神表現姐
如果唔係都係全場俾人壓住黎打

真 唔好諗住次次同一招都work

叫左路哥幫拖

熱狗死好命

鏝正選同後備差唔多
襯冇阿瓜路打就fit

熱狗

鏝對李城出哂正選打 結果比人炒

叫做有得返主場踢算好㗎喇

點解我地次次都係打強隊，但其他Big 6又唔係
係咪又黑9我地廠 ？

講句公道說話
早十年用廢龍老野應該唔使躝

對曼城

仆街會唔會熱狗攞到盃

鏝盃賽都岀正選
牌面上我地無論前中後都輸晒

肯定易打過猁

係囉,點解鏝有得打弱隊...

軍紀

尋晚何蛇鬧得佢好岩

一定唔可以比佢地攞杯

又咁講 拖肥個勢都唔弱

有冇咁誇張

真係對鏝
又可以似兩年前愛蛇咁收皮

哥狗應該會放棄聯賽盃 已經攞左好多次 主場其實唔差

鏝傷左唔少主力

十年前廢龍個身型瘦２個ｓｉｚｅ

依家廢龍去維拉踢正選都幾好，表現出色可以轉去踢大球會

盃仔條路好難行

世一龍信心保證

聯賽盃除左隻盃仔仲有歐霸資格？

鏝d後備 , 部分 仲勁過big six 正選

10年前應該簽返伊巴 Yaya 美欺 c 朗

搶埋佢地1001，笑死

買人啦屌你老母

你話事牙dllm

嗰陣根本無人屌廢龍廢,個個都J緊佢
只係屌鳩佢話Leno二線龍啫

冇睇雷丁？

其實頭先都有幾隻維拉狗露晒底 話咩都無人講過廢龍會接實個幾隻

拖蛇 潮文黎

Aouar見到我地狂殺利即刻仆過黎

等佢幫美欺拎美洲盃

psg撚鳩我地⋯⋯

準備贏完四強打獌 決賽打熱

party都即刻減人工啦

神經刀都話 二線龍 戇鳩仔出沒

支持鏟斷mk呢件垃圾腳

望倒今日前面三寶
都係諗諗先

收嗲狗 維拉迷 four咗維拉ig

四強打愛啦
依家個勢愛仲勁過獌

柒左 勁少上黎

仲要leno斷腳

咪搞人啦
一陣又搞到人唔敢認迷廢

Advanced talks between Rennes and Juventus for Daniele Rugani as a centre-back, on loan [€1,5m] until June 2021. Dalbert will have his medicals tomorrow with Rennes from Inter [loan + buy option €12m].

愛狗舊年都分組賽首名

上季谷到盡先拎到歐霸入場券唔知第幾圈
季尾贏幾場
拎個冇人care嘅足總盃
就話要六冠王
大佬啊
井底之蛙到
咁目中無人
真係得你哋先做到
又鍾意食薩莉亞
又乜韋利安
乜乜七七都有

p.s. 純粹入黎講幾句
唔好再入黎我哋po到串嘴
自己繼續圍爐

可以托出界/遠離危險區域
當然係講緊世界級先做到

Aouar準備餵到佢地歐洲金靴

笠左不過一場阿狗唔bin啦

訓咗冇睇 leno救咗幾多球

沙拿個球算近 呢d instinct野 練多2 3 年可能得既

nxxx tap in 之鬼輕鬆啦

7 saves 2 pen

感動嘅係 我哋得返個龍係世界級

😂

7+2 pen

Jurgen Klopp: "Against Arsenal a draw is a really good result... Leno had a really good game."

叔唔講?反叔?

不敗

以佢地個把握力
應該一季要製造到幾百球chance 先餵到做金靴

迷無所謂 人都走撚左 用個走左既人jer 鳩自己一號龍

高普又迷達

無追左全場post 不過岩岩睇似係全部迷Leno 既自己拎廢龍黎講
利申無特別迷邊個

唔巧推

係 所以算了

(屌 domestic姐 又唔講奧林比亞高斯)

前場呢三件仲廢過金寶加基奧特

托走個波
依個位撲底線好危 唔係正面射埋黎

識英雄重英雄

有冇人讚下holding+牙皮

叔已經成神

牙皮穩到廢 鼎今場都ok 後場了個波幾靚

叔宇宙級

德國國家隊第三選擇
根本就唔差
之前件廢龍 如果今季仲留係度派膠一兩場
咪又係踩到地底泥咁

包皮都勁能到癲

叔：傻閪

Leno爭氣啦今次 大巴大巴車落班反Leno撚到

呢場係咪破左佢地主場記錄

有冇鬥十二碼比賽 我哋full team應該贏硬
Luiz Nelson 叔 Cedric Willock

實力上勁過達屎啦宜家

牙鼎其實玩波有信心左
但每場都會有幾球長傳吊波一野吊出界

holding其實上場都好高分
不過香港d球迷好憎佢

Nelson又係射碼之鬼來

我廿年利迷唔承認啦 杯仔仲要副選

唔講埃及？
下次會悔改

應該呢啲紀錄係淨計90分鐘？
12碼好似唔計

其實睇個力度好似唔係好大，佢撲到有無機會接實，成日咁托好易出事，其實係咪企位唔岩先會咁撲定正路都會咁撲

後場破迫搶麻麻

唔係 紀錄係英超 舊年馬體都破左啦

埃及特登射失架 唔係點比willock撚狗

早兩日班反蘭咪一樣喺度單單打打
冇野架
咪你笑下我我又笑下你

防守ok 傳波垃圾 不過今日ok

真 大家都係笑下
一場阿狗

包皮都穩定地勁，唔係法甲水貨

叔同nelson兩個鬥射應該可以射到出年

認真 包皮英超top 2

好彩今場出線，唔係件埃及實比人bin 死
後備料 連射12碼都鳩過人

第一球個距離同角度咁叼鑽 救到已經好勁啦

盃係無所謂
最緊要係屌猁老母 唔志在平常心 副選撚

防守球員本身防務係本分
玩波係bonus 防守ok又玩到波就好快俾人賣走

點解係埃及射唔係xhaka射

第一麥佳亞？

佢啲長傳冇球到嘅
坦Cedric Leno都係
得包皮啲長傳準

佢炒過

第一菲

我地都係平常心姐 出宣明會都贏 真係對唔住

holding 啲波俾人迫都無哂位先斬 係會鳩啲啦

係丫 唔係老婆清搽咗蜜糖la

張柏斯

66.67%攔截成功率

鼎已經好左好多

我地擺明想嬴
應該話踢得都唔想輸大大方方認左佢咪算

Holding >saliba
雲加又贏

乜撚都搬出黎講 好虛偽

平常心啦

古勁到宜家如果買唔到阿娃 會連古都借唔到

哥狗達狗真係唔需要防守勁

認真
憎利多過憎獌轟
啲平常心同反手燈勁乞人憎

連。。。

70m買左pepe條傻鳩nigga真係好肉赤,又要比機會佢打起又打唔起，比咁貴唔出又好似好戇鳩

有咩對唔住姐屌攞把槍叫你出副選咩

而家正式同你反面，8強抽到你咸。

依下我覺得企位問題啦
對面頂得咁正好難推到個波出底線

pepe d first touch成日彈一下好撚廢

利利利 快跪下

廢鋒我覺得仲係取代唔到拿卡

對上一個喺晏菲路零封嘅門將係文路尼

是但啦講真個句大家都係隔住個moon 3唔識7又唔係血海深仇 jer完咪算
佢地狗竇文化係咁 無謂judge人

呢球西追on99

叼鑽又唔係叼鑽 不過其實頭鎚好難救

哎呀 比你講咗添

呢下真係要屌

今場唔識現位攞波

拿卡有同樣機會似會同廢鋒做同樣既野

利申：兩個都唔捧

學下卡化利雲
簡簡單單擺個波入龍
唔好搞咁多野

賓 點睇我新歌

利利利 快跪下

依家阿啲禁區傳波隨時誇張過鏝

學廢龍接實咪得

卡化利雲身體質素近排最fit

Nk應該要入啦 夠冷靜既已經通大細入左

我哋上帝視角咪頂得正
球波斬到尾柱就梗係tun去封龍門近封架啦

佢揀控定timing已經慢左

簡簡單單擺個波入龍都好難做

佢d fake重心再原地轉身真係好撚廢 根本係睇腳感唔係實力 係呀勁個陣好扭得 不過咁唔穩定都唔知點踢 下下等腳風順都唔知要晒幾多機會/時間

贏波唔諗增兵啦

拿卡無人取代到

咁要比返個盃我猁了

文路尼都勁過一兩場

有時我覺得係leno問題
人地都入哂禁區等你傳去迫
你仲同中堅平排橫傳過去玩鳩自己人
今場好d冇下下俾短

我唔知咩歌

咁你做咩改名

賓00後

得斬波係有技術
其他好撚垃圾

迷拿之心不改

要挑剔咁係要搵樣野黎講

呢d說話咪大器囉

喂 老實講 除左leno 有邊個稱得上係superb

we have some players we value & we have to make decisions. We really liked Emi.”

佢最大問題係拎到波之後佢控唔到落黎
成日控到個波彈彈下 自己又要修正 對面一野就踢走你

頂到2點半瞓咗，一醒5點半
仲要射完碼，早知一早瞓

Gabriel

班後防球員

簡單來講唔癡腳

唔爆嘅雷斯

阿迪達條懵能星期一唔出佢佢+叔完封沙拿文尼

唔想講咩 穩到vvd貢

真 有佢地拿卡唔洗揹鑊 1:0夠贏

拿卡

果日牙泰狀態未足

米蘭場波癲到

拿卡換第二個人射
3:0 血洗晏飛路啦

你咪on9 嗰陣1:2緊點射到3:0

A米比左幾多錢比對面

係咪on9?
呢隊猁係上季英格蘭冠軍（而且差唔多不敗）
上上季歐聯冠軍
你講到我地3-0佢好似對富咸咁

我都覺得我地廠迷自信到我都好尷尬

出包皮牙叔肯定3-0血洗咗

沙卡有球直線好靚 有冇gif

米蘭場波假到

今季歐霸冠軍
下年歐聯冠軍
再下一年英超冠軍

南十字星(P) 點睇蘭奴今日表現

完加時前送12碼
射12碼 一見A米miss 就跟住miss

米蘭場波 真係痴撚線

射足13輪12碼

其實本身覺得韋利安唔太差
但真係最好唔好同auba同場 寧願saka/pepe
兩個三十幾歲咁樣靠佢地迫搶 有力迫都冇力推上去

成日無力返

情願出 Saka

企位要再細執，如果唔係大多幾年反應慢就好似DDG咁比人hi到爆

其實係要輪換，兩個3字頭，踢唔哂成季架

達蛇臨完場換阿叔入嚟射碼

咁多邊路球員係岩 當牙安係常規正選就死得其實佢兩個上場兼顧防守太辛苦 已經冇乜力再爆

一石二鳥

Gabriel vs. Liverpool:

Duels won: 100% (3)
Possession gained: 6
Clearances: 4
Tackles: 2
Interceptions: 2

Nelson擔正算啦

法國隊報【 Tier 3 】：

巴黎聖日耳門正式進場與里昂展開對話，希望簽下 Aouar 。巴黎老闆 Nasser al-Khelaifi 過去兩天已多次致電 里昂主席 Aulas 協商 Aouar 的轉會，並指派體育總監 Leonardo 與球員經紀人展開對話。

巴黎的提案是希望可以讓球員明年6月份加盟，他們願意在明年夏天支付轉會費。Aouar 本人目前還是較傾向於出國踢球，因此阿仙奴仍略微領先，但他們必須趕緊提升報價，槍手此前的報價仍未超過4000萬歐，這是里昂無法接受的。 週五將是決定性的一天。

屌你老味唉

仆街 真係抽中對曼城
好彩係主場踢

Arteta on Saliba: "He needs that year of transition and we are trying to make the right decisions for him to give him the best transitional year for him to have the player we want in our future." Great that he gave us clarity on the situation.

今年都唔洗睇

佢其實衰咩
有無人有睇法甲

講咗達蛇唔鍾意Saliba

Saliba借走好過

Houssem Aouar has agreed personal terms with Arsenal.

PSG interest is genuine, but they can’t spend any more money in this window. Aouar prefers a move to the Premier League rather than a move to another Ligue 1 team. Tomorrow’s negotiations over the fee will be crucial. #AFC

45m啦屌你老母

Chambers應該都排得高過佢 除左燒牙達鐘意用同佢踢過波既球員多啲

4強主客場

達狗用人唔係睇戰術 純粹係睇有冇得罪佢
上季後期基本上冇用過holding 當時諗住佢想要用波勁嘅中堅 點知依家saliba用波勁就唔出 反而死出holding
Ozil都話政治問題人工問題，G29一場都冇真係講唔通

Chambers應該>holding
可以俾達蛇玩右邊變形

Saliba一場英超都未踢過就話佢用波勁？

紀律同操練勤力度問題應該

宜家達蛇擺明就話
屌你老母 saliba吹撚大晒
唔想講咁白先話need more time

我冇睇過佢踢波 但法甲嗰邊對佢評價係防守ok 高波判斷唔算好 傳控好有信心

係掛 數據上佢都算法甲top幾 達狗玩針對都唔出奇

AC米蘭中場大將公開支持維吾爾族人

我哋宣明會大外宣屈到

達狗扮撚晒野
知叔射12碼勁特登換佢出嚟

諗起埃及差d 變戰犯

見條撚樣助跑啲body language 就知炒硬
Pepe 叔射 就知入硬

其實都唔少hold波太耐派膠

呢個真
Pepe同叔射12碼真係有道氣場
就算捉到路都會入

成年冇出過可以點討論到

66.67%攔截成功率
過埋下期國際賽就出得

下場聯賽盃對曼城

佢兩個自信到 反而willock係射得柒先入

利迷都幾慘
俾leno(世一龍）屈完
又要俾廢龍（世二龍）屈多次

咁耐冇正賽都唔知乜料

我都有呢個感覺 其實willock 個陣都有 見到撲中想屌 但1 秒後呆撚左

Pepe 叔 Nelson 3個射12碼必入

射12碼自信好緊要

cedric 比人捉到路都入
見到佢慢慢適應到阿狗波
睇好佢

有球飛機好柒囉
後備料ok既

其實佢射12 碼都勁 上次社區盾佢又係射得好勁

呢個真 牙叔睇撚住黎食 尾撚到

個球屌nk好過
佢打右閘但左腳都用到 幾鍾意佢

專射12碼

比d 時間 佢防守 同 穩定性其實好過比狗
值得正選我覺得

佢個踢法仲係比較有修狗陣味
斬中俾ings既feel 如果我地有高佬中鋒先岩用
不過防守判斷相對有經驗同穩定

saiba係咪玩完?
包皮同佢完全兩個世界

前幾場d 波好保守
今日見到佢有扭人
feel 到開始黎料

可能真係要借出去先
唔知佢訓練做過啲咩達蛇咁唔妥佢
盃仔後備都冇

仲有crossing 都不錯

比起比狗起碼啲運動動作流暢啲 防守更加唔使講

坦狗 鳩出
比狗慣出地波
蘇丫慣出高波
T慣出中腰波

防守球員最重要穩陣D先 整體夠穩只係未叫好出色果類 比狗一場波入面表現好浮動

坦係出比看台d 人頂
T 仔斬比巴丁d 高波都好撚準 只係巴丁限定

最大問題係依加隊波無人識搶高點 除左巴丁

原來花樽差啲做咗謝老四

Breaking | Rennes are in active talks to sign William Saliba on loan from Arsenal, according to @SimoneRovera & confirmed by Ouest-France. More follows tomorrow.

真係借走屌

借去其他英超隊得唔得-.-

英冠應該好啲

上次已經比你撚走咗個ching

鬼佬都勁迷叔

阿叔

we all smiled when 叔 smiled
但又真係

第一球又拍比人射

新廢龍leno

AMN笑起上嚟真係好甜
好想跟佢一齊笑

班利狗真係好撚好笑

驚閪咩
阿達不嬲屌打光頭

阿仙奴門神反科學九天攬月 ! 7次撲救+兩撲利物浦12碼

阿仙奴12碼大戰淘汰利物浦，蘭奴居功至偉，常規時間他屢次做出精彩撲救，一次九天攬月的極限撲救讓人拍案叫絕，全場完成7次關鍵撲救。12碼大戰中德國國門又相繼撲出對手兩次12碼射門，以一己之力助槍手淘汰英超冠軍。一戰封神，就可以概括蘭奴今夜的表現。

由於原杯賽門將馬天尼斯已經轉會離隊，所以在聯賽杯賽場阿迪達也派上了蘭奴出戰，事實證明這是一次極為明智的用人，若非主力門將把關，利物浦可能早已將槍手大卸八塊。上半時結束前，紅軍新援JOTA近距離頭球射門，眼看要飛進球門，蘭奴騰身而起伸臂飛撲，將球拒之門外，準備不足的南野拓實補射也踢中橫梁。

第53分鐘，利物浦又獲得近距離射門良機，雲迪克離門5米左右外腳背彈射，蘭奴在距離如此之近的情況下，依然側撲將球擋下，讓世界第一中衛徒呼奈何。第63分鐘，4600萬先生JOTA變向內切後面前已無人干擾，他在禁區內發力抽射，還是被蘭奴封出。

最神奇的撲救發生在隨後的角球攻勢中，紅軍新星 Grujic 的頭球吊射線路十分詭異，幾乎要下墜貼著橫梁鑽入球門左上死角，然而蘭奴輕舒猿臂，用近乎不科學的動作完成了這次極限撲救，讓阿仙奴活著進入12碼大戰。

蘭奴的神奇撲救，已經讓利物浦球員都顯得破門信心不足了，哪怕是12碼大戰中，奧歷治和哈里威爾遜兩名前鋒的射門，被蘭奴奮勇撲出，填平了艾蘭尼12碼不中的坑。兩次12碼撲救，是蘭奴此役神奇發揮的最好寫照。

全場比賽蘭奴完成了7次撲救，不少是高難度救險，12碼大戰還撲出兩球，whoscored給他打出了8.91的高分，是全場最佳球員，名至實歸。現在還有人質疑阿仙奴賣走上賽季杯賽奪冠英雄馬天尼斯的舉措嗎？

“比賽非常困難，我們嘗試做出改變，贏得另一項杯賽冠軍，這是我的目標。撲救？最重要的是獲勝，對於門將來說，能在12碼大戰中撲出對手的射門，看到隊友開心的笑容，這是最美妙的事。”

蘭奴賽後霸氣表示：“我們週一在這裡經歷了失望的一戰，球隊分析了比賽，教練給予我們激勵。主力位置？俱樂部給我的感覺是，過去、現在和未來我都是一號門將，這需要你每週都證明自己，我感覺今晚我做到了這點。”

阿迪達則表示：“蘭奴真是非常出色，當我們需要他的時候，他總是能挺身而出。要在晏菲路獲勝，你就需要這樣一些頂級的個人表演，而這就是今晚我們所擁有的。我對蘭奴總是充滿信心，我知道他有多棒，因為他總有這樣的表現。我們並不想賣掉馬天尼斯，不過這可能是對雙方都有好處的決定。

轉播嘉賓老占美列納也說：“我們今晚看到了一些偉大的撲救，這就是你希望你的門將做出的貢獻。12碼大戰中蘭奴看起來無比冷靜和自信，這就是你想要的1號門將。”

聯賽杯抽籤中，下輪阿仙奴將對陣曼城，蘭奴將連續對陣英超冠亞軍，槍手能否在超級hard模式中生存下來，德國人的發揮將至關重要。

原來波台都幾多傻鳩

哩到d阿狗表示，冇球接得實，廢龍！

屌那星又打曼城 阿仙奴抽籤食撚左屎

雷恩有歐聯踢

抽籤保送熱刺...daddy準備幫熱第一冠

坦狗carry clean sheet無人講？

點會叫埃射....

啱啱歸隊仲好奇待，諗住同包皮聯防
點知連場都冇得出 做埋人球

點解仲未躝

CS都要躝

達蛇又要打鏝

我依然都認為 Emi 勁過 Leno

8強唔打，4強/決賽都會打
早d了結咗佢

死熱狗又抽好籤 4強一場過定兩場

嗰場咪就係輸 Leno 囉

阿叔射12碼好撚好笑

坦狗防守勁撚到....

利華古遜：哇屌唔買了

所有野都無進展

坦狗封住佢右腳先唔入咋

個施丹轉身靚撚到

又要召喚會員高拿仙納

如果咁計，你哋個Jota都係正選呀。但你哋又話佢係副選wo

吾反leno 了

未block斷腳狗?

仲出嚟做乜
驚利華古遜睇完唔買

限制走位

你老母就係狗

同雲加一樣
唔係我買 唔用

香港地不嬲多戇鳩 兒登更加係集中地
腦囟未生埋 有啲可能食多幾年飯 個人成熟少少都叫做好啲
有啲人真係咁就一世

達sir 方仗

為左件on9 打咁多字

太任性
一定要俾啲教訓佢
搵光頭佬幫吓手

救grujic 個球癲到

呢球比廢龍嘅話單手拎落嚟啦
使鬼檔走咩

已經block左呢條友

Cedric要孭鑊

咩你地個jota呀
我唔撚係猁迷囉

踢得唔好就係副選架啦 同價錢無關 再講80m明顯係水魚價架

手足係咪入錯po

繼續做小丑

是咪無人認得AMN

條友叫沙拿bb 之後話你地個Jota
睇到我r晒頭

收嗲狗有冇瞓過

唔買牛蛙 變左買JOTA

上班

迷基唔叫我起身 起身就完場

係 但全世界都認得你係on9藍絲

紅日咪撚返啦

達蛇

仲未簽到人

垃圾猁 唔意外

上你老味班

關我咩事
TZ負責ga麻

同意你講副唔副選同價錢無關
但可能pepe呢個位同你意見有啲分歧
因為我自己唔覺韋利安係右翼必然正選
上場其實打猁安都係打到無左影

但猁個邊正選3箭基本fix死左
mane firmino salah
就算Jota 40m,黎到都係佢地副選黎

公眾假期返咩工

你地個Jota真係難聽過粗口

都係既 只可以再細分 mane firmino salah 同羊一樣係絕對正選
而安唔係 純粹排次序佢暫時係先過pepe

比比算鳩數啦，罪人奴2.0

Saka變左防守球員

Topic ho ball

比比睇完琴晚覺得對佢冇咩期望了

Saka 換 Amn

如果借走埋仲可以畀人買斷
買佢返黎真係終極on99交易

我都認得calvinchu18

😂😂😂👌🏼

駛唔駛我繼續講多啲

如果冇buy option就借走好過用黎踢u23 la之後再接班

amn 有份呀

輸就係輸，猁狗成日講杯仔唔care?

d出波係幾好

有手有腳做乜要做狗？

自膠左

其實西追第一場踢到識飛
但個個踩到佢一文不值

不過兩個都好大機會Out of 23

Telefoot Chaine【 Tier 2 】:

雷恩正在與阿仙奴對話，他們提出希望租借薩利巴一個賽季。

PS. Twitter上有球迷爆出薩利巴的媽媽前段時間過世了，這或許是球員沒法適應的原因之一。

嘩屌點解聯賽盃抽籤閪黑到咁, 下場對鏝！？

咁慘

贏到

有呀達 唔怕!

牙叔真係踢快樂足球？ 笑到咁既樣

做乜嘢波台咁多人追擊痢

尋晚既佢好瀟灑 好快樂

之前唔夠速就追唔到
今次追到就自己跌低
好彩無累到12m

Where 反leno黨

高拿仙歷的錯

笑左
阿迷唔記得轉account

呢場Leno堅勁，不過上場嗰球撲救手法有問題都係事實
呢樣就係其中一個為人垢病嘅原因：唔應該救嗰啲反而救到，應該救到嗰啲有時會失，嗰種consistent、穩陣嘅感覺佢的確係爭少少
Anyway依家佢就係我地number 1，撐
有少少神經刀先係大賽龍

點解叫沙拿BB就一定係利撚

尋晚小弟睇哂場波

贏波功臣絕對一定係leno

幫到手既 saka 包皮

holding 還可以

其他pepe全場跳老舞 nxxxxxx 欠火候
c8 唔識攻

洛克人冇咩欣象做過咩好亮麗野
唔失波算ok 啦

沙卡幫唔到個波上前 中後控都唔錯既

坦你就同我快d 轉會

是但啦，贏到咪贏，輸都無所謂

唔通叫沙格拿BB 先係利撚咩

以為你拗阿出好多正選嘛
明明開季呢幾場都係安行先
以現時黎講Pepe最多係介乎正選同後備之間

3000幾M 買返嚟借

之後扮利狗去皇post搞事先改呢個名
之後想改名但又唔記得password，又懶reset，咪繼續用

c8琴晚hold波派牌都ok呀
係離人地個禁區遠d 前面3件又突破唔到
搞到射門都唔多下姐

我有$100本金，想買1000萬樓，想full pay唔做按揭，請問要幾耐?

唔知我覺得hold 得太多
成隊係進攻上仲要達蛇慢慢執

不過防守方面大家可以除下褲仔j j 先既

包皮

尋晚打433

到咗八強，都預咗係英超隊
係頭兩圈對李城同利

借住200M嚟買
中左64分

我6你4

純粹分享心水😂

同你老母執骨煲湯去大南街派道友啦

利物浦 0-0 (4-5) 阿仙奴 - 互射十二碼

好惡

Bernd Leno is the Carabao Cup Man of the Match.

呢個撲救真係好癲

無進展

好似唔係

唉 屌你老母

技高一籌嘅利物浦今場控制戰局，亦不乏到肉埋門，不過賓特尼奴「上身」一一化解，包括迪亞高祖達完半場前插水式飛頂、華基爾雲迪積克近門快射、馬高古積頭槌等必入球，數據顯示賓特尼奴今仗作出7次成功撲救，加上互射12碼嗰陣再救奧歷治同哈利威爾遜射門，成為今場最大英雄。賓特尼奴亦係自2012年後，第1個喺晏菲路球場冇被入波嘅阿仙奴門將。

叫沙格拿BB先係中國人

12碼之王=阿叔

太chill頂唔順

覺得某程度上點解睇轉會新聞有時會咁冇癮咁frustrate
係因為Fabrizio 呢類source update 得太密
好似Gabriel 咁 未done deal 前大部份feedback 都係負面

轉會paperwork 談判點都要D 時間 但你一日講兩三次同一單野 本身期待都變到唔想再睇 簽到都興奮感減半

所以我淨係睇Charles Watts 算，D update 有分吋D 談判有milestones先提多兩句

大家都係中國人

阿狗青訓高質到

球迷都好大關係
成日係到loop要啲記者講
但係根本未有進展
搞到啲記者為咗滿足你地又係咁loop

雪佢老母啦
我廠同中國是老鐵6666

Leno 今場打出身價

再嘈就哂passport

聯賽杯下輪打鏝 打完李再打利再打鏝

高狗：Who fxcking care

好彩小妹揸bno

熱狗又買多隻葡仔 利維痴左咩線 係咁課金

其實幾撚侮辱 30M轉過黎盃仔後備都冇

咩意思？

想問saka係咪傷左？ 冇睇場波 但app寫佢傷出
會唔會咁黑仔一入選國家隊就傷

借*

乜水

用開bno

free uyghurs

man of bench

Ozil free 東突

真係，人地話哂都法甲打到正選， 黎到杯仔都無得出下， 咁咁快俾件4號佢做乜

抽筋姐 順手換叔出黎射12碼

free ozil

贏就垃圾盃hea踢都贏
輸就垃圾盃唔要都罷
猁狗

買埋佢返嚟未
米蘭真核

Leno mvp

利申：大場守開龍
今場Leno 4個save真心世界級！
講真極難救，尤其頭鎚死位必入球甘都俾佢撲到
上面有師兄提到佢企位問題，以前龍門訓練都係
企近不企遠 封企撲遠柱 ，原則上一定要封條近柱，所以企位上並無問題！
同埋仲有一樣野，我見好多講話可以接實，其實今場嗰幾球波得0.0x秒你去反應同埋有勁度同埋角度
係好難做到，跟住有人話馬天尼斯都做到，我都信佢可能救到 但接實就未必！

好多人唔知，其實Saliba好似話啱啱老母過世，情緒係咁
所以返法甲等佢慢慢適應不是問題，先19歲

其實西追都唔係咁差
一定夠料後備有餘

本身西追買返來都係expect後備，球員，球會，教練對西追定位都係後備
唔知點解某D廠迷對所有野都有不切實際既要求

唔怪得佢ig icon轉咗相

有邊屆贏到
雲加到依家都未贏過聯盃

之前睇過一場 佢前插時機好過比狗

19歲，你想點？
30M係Raul傾，如果今年分分鐘無

贏曬Big 6攞盃，含金量最足

防守上好過比比烏

本身都係for佢頂叔

之前仲笑熱狗地獄賽程
我哋今個月場場硬嘢

Big 6算咩
打咩韋斯咸對我地來講先係真正挑戰

呢D叫bonus
expectation始終係後備

ac米蘭12碼踢到要再一round bennacer射咗2輪

Leno 評分9.9
CLS

留意到我高分過saka

有啲球味

神救幾下加兩球12 碼

睇highlight Leno勁到呢
迷廢龍又輸

救哂對面七次中龍

唔救晒就唔會0比0啦

同埋今日d手搥打得唔錯 夠遠
呢個佢老問題

尋晚好似愛狗波咁
leno救全家

同埋今日中堅包皮 holding制空力夠強
分擔咗一部分清高波嘅責任

尋晚利狗黑撚哨到

如果係真 呢幾年啲轉會真係憨鳩

留意到琴晚上半場球罰球
係哥狗d戰術到抄出嚟
之前鏝用呢招破咗猁

今日見達哥打433，我都幾興奮
達哥知道自己對猁343被高普睇穿
要換陣，OK...代表佢閱讀球賽好過好多教練

痢撚又平常心發作？
見到出面成堆抽水po

撚係433

人地死老母，情緒唔穩定，得19歲，唔適應，返去法甲多一季，有咩問題？？？

都係343嚟

尋晚咪又係343

佢話433
（我無睇場波）

達蛇波不嬲防守343/541 進攻433

覺得留低好d
但睇佢自己request番去定點啦

343
洛狗打右翼

應該係要返去
有咩人死老母有得揀唔返屋企
啱既，反正都係19歲，慢慢來
唔緊要

尋晚洛克人打得幾好

你買佢潛力唔差在等多一兩年喇
牙達又覺得佢未ready英超 又屋企人過身

holding依家慢慢打起緊既換走佢又可惜d

包皮 holding 西斯 mar? 仲有t3可以輪

如果借出去加條款可以叫返黎

我覺得未嘗不可既 話哂咁後生

包皮比期望中好，中堅唔等人用啦

普通loan乜都無
咪下季返

仲要唔比人踢法盃

借成季走啦
今年有成8個一隊中堅
計埋就躝嘅細梅 papa都有6個
但又要計埋打左中堅嘅t仔
Total 7個
借走個都合理

都話人地老母過身，雖然返法甲適應多一季
完全理解啦

番法甲適應法甲？

本身冇呢件事都冇位踢啦
達蛇一嚟就話he needs more time
Dun expect on him too much
嗰陣佢老母未過身
明顯見到達蛇擺holding先過佢

唔知做乜鳩吹左

雷恩會唔會俾卡馬雲加我地

精華全部leno 飛黎飛去

適應死老母啊，你當佢地球員係機械人咩
人地要返屋企陪屋企人多D

你地對19歲真係要求高
人地達哥想慢慢畀機會佢
咁先叫"manage"
你要人地即刻出，打機咩

轉會窗就閂
一個都未躝到

冇expect過佢啦
係呢度啲手足吹到好大
不嬲覺得佢未夠班咁快打正選

30m買返嚟擺 真係叻叻

好似雲加推d幻幻出黎死咪搞到今時今日咁

呢單肯定有Raul食夾棍
一個打咗半季法甲嘅18歲仔
賣30m

係囉
送個19歲出場，跟住爆炸，跟住繼續畀球迷插
個debut好好

買果個又唔係達哥，你想佢點？買佢果陣又唔疫情，人地老母又唔過身

你想點？時光倒流？

屌 佢partner都40m啦！
身價正常嘅 但係因為阿狗窮 所以搞到睇落買得好差

隻龜80M啦
Lindelöf都30M啦

30M好多咩？

點解精華全部都係leno救波合集

成個聯賽得馬天尼斯0失球
點輸

因爲評分9.9

我咪就話啲轉會有問題，呢幾年洗幾多買幾多人，有幾多真係用得 我幾時有講過阿迪達有問題

三千萬五年約有兩年無得用
你話無問題咪無囉

有問題你都係馬後炮姐
老實講，你2019年買佢，會估到宜家咩事？
買左就買左
講問責，買果個Raul都被人炒，仲可以點

咁可以點先？
好明顯唔夠態，借返去踢返有咩問題
好過連踢都無
約可以續姐，有咩問題？

老老柒柒呢d垃圾盃擺佢出黎有咩問題
下下咩19歲 死老母
大把幻幻都係咁出啦 打完場熱身就未見過
30m買番黎出都唔出就借走咁收番黎做乜

講下都唔得嘅原來唔知以為返咗大陸

如果真係唔夠態即係個deal係失敗 球會又比人水

咁人地情緒唔穩定，明知無態
你出佢，但有態既唔出，對其他球員又公平咩？
就係爲左個price tag就要出？
達哥永遠係態，訓練行先，咩price tag都唔理
Pepe係英超宜家都後備啦

態都可以係情緒影響
都唔關人地買賣事
買果陣知佢老母2020過身咩
買賣都有運氣成分啦

唔係話高價就要出 而係話買返嚟唔係做重心嘅話 出咁多錢搞到單嘢on9

perez torreira 山狗換mk pepe 計埋mari cedric呢啲借翻嚟傷多都繼續買斷 唔知比人食咗幾多水

Can you feel~~~

咩叫好明顯唔夠態
依家你有份睇佢練波呀？

簽人未

同樣嘅野一日講十鳩幾次

標題好搶口

但我鍾意
屌猁成功！

你要去問下Raul
但都唔能全部怪佢，買賣始終有運氣成份
達哥只能係咁既情況下真正"manage"下每個球員情況

比雲加你就得

最好25個正選料我地個班主係高安基啊大佬

人地講到明，死老母情緒有問題，影響表現
係咪要達哥出佢，係咁爆炸大家先安樂
輸波事少，原本mentally已經有問題仲要佢受打擊？
唔畀人地死老母咩，死老母都要120%集中咩，佢得19歲

唔能夠怪佢 乜你講嘢咁似正苦 鬼唔知轉會有運氣成分 咁轉會係佢負責做嘅 咁多失敗case 唔怪佢怪邊個 宜家買唔到人 咪就係條撚樣之前洗曬啲錢囖

做左晚假阿

咪係借咋麻
又唔係話借完比人買斷左

轉會就一定有運氣成分啦
有邊個唔係搏下？
But 你買D proven左，咪lower risk，唔代表無risk
唔係話政府講野口吻，但事實係咁運作

佢職業球員黎架 講撚到咩他只是個孩子咁 同埋 19 歲已經唔算係特別後生

另外佢死老母都死左半年 唔係最近呢一兩個月嘅事 咁都要黎做藉口嘅 咁係咪即係以後佢都唔可以落場 一落場爆炸就會受打擊呀？

有risk就代表衰咗唔怪得？佢出手就代表佢take呢個risk啦，佢專門係呢方面專家，負責得就入佢數嘅啦，唔係個個都做得佢個位啦，請佢返嚟把撚

即係你老豆走去賭場賭錢，輸撚曬，但係因為賭錢有risk，所以唔可以怪佢爛賭？講嘢唔好咁離地好唔好

你都識講19歲啦
唔係個個成熟handle
professional都係人來
人地真係未ready，你想佢點........

你可以怪佢
但佢已經炒9左，係廠既角度已經問左責

你例子：你已經踢9走老豆出門口，仲可以點？

呢度啲阿狗都幾弱智
啲錢又唔係你出 咁能肉緊做乜？
買人返黎點用又要管

又掉佢返法甲
然後返嚟又要再適式
明明佢同包皮個價都差唔多
雖然買包皮係有疫情

無話佢未ready 唔得
係話呢單轉會有問題 你就係度乜乜柒柒死老母呢樣果樣
每個球員都有私事困擾架啦 比左半年時間都調整唔到嘅好明顯係佢問題

唔知做咩會盲目護短護到咁
我淨係知呢30m 無洗到嘅分分鐘打包哂派對呀蛙

場波都唔係你踢啦
咁能肉緊做乜？
迷拿嘅真係弱智

Leno都真係好charm

原來要90分鐘破利主場金身係咁難
但達蛇諗到用12碼

馬天馬天⋯

衝出嚟認自己弱智？

痴線架你?
可能你好好彩未遇過呢d事

你用上年轉會來睇呢年
我夠話無疫情，我地收入正常牛蛙Party打包啦

唔係話護邊個，係邏輯上有問題
Raul，Emery都送走左，加上疫情
我真係唔知我地可以點，除非坐時光機返2019話唔要買Saliba
如果可以講上年轉會，Pepe更唔應該簽啦，72M都唔駛出

有時有D野講命，唔係你就唔係你

你溝條條女都做你老婆咩

無球接實, 唔明有乜好吹奏

咁講以後都唔使討論啦

宜家咪就係屌緊佢憨鳩囖 炒鳩咗就唔屌得？討論區唔係攞嚟討論攞嚟做乜係你on9係咁話唔怪得佢

星期日就馬天表演

你要討論都搵啲自己知嘅嘢嚟討論啦
球會內部管理 個個都一知半解
討論乜能？

你真係適合做正苦 講嘢都on99

Poba 們訓醒開po 未 又內戰啦

咁拖都係適應唔到要去搵同鄉一齊踢波， 仲乜會有人屌佢反骨一定要去下體會

我地直頭應該free佢去

食妹豬未

上幾季果個卡迪夫城買果個好似坐飛機死9埋
連渣都無，咪仲憨鳩???
討論係講邏輯，你beat the dead horse有咩討論價值？

真係，我地班主仲要係高狗，咁辛苦慳慳埋埋啲錢你覺得佢真係會全部用翻落買人到咩